有無人已經要開冷氣

好撚熱呀屌

熱撚到訓唔著

開咗

已經背心短褲開哂窗都係好熱 無風

明明23度應該好涼點解會咁撚熱

熱到就出汗

而家先開？

潮濕

成晚一路瞓一路流汗，無深層睡眠過，開風扇都無用，終於決定開冷氣

已經第三晚開

琴晚凍到仆街
ps: 5點訓

朝早又凍番 cls 天氣